爺爺冬季賣兩條垃圾去踢歐聯全部收皮 hehe

爺爺

一切盡在爺爺掌握中

下個到張狗

雲加又贏